高效率整熄催淚彈方法？

給勇武嘅兄弟

絲打有個提議 唔知work唔work
有無可能組織一隊專係整熄催淚彈嘅團隊？
唔知會唔會有效率啲？

同埋最主要嘅提議：
用類似裝殺蟲水嘅桶（如圖）裝住多啲水 一有彈就可以即刻淋熄佢 （可能要水壓大啲嘅裝備）同埋唔洗每次帶咁多支樽裝水

^純粹提議 不喜勿插 我都係想幫下手咋

同埋勇武嘅兄弟 唔該真係小心自己安全 be water 我地見到你地受傷 被捕真係會好心痛 🙏

香港人加油！💪🏼